民間集會團隊前發言人 劉穎匡：傳統泛民取態越見進取 遊行集會是為凝聚民意支持勇武

民間集會團隊前發言人 劉穎匡：傳統泛民取態越見進取 遊行集會是為凝聚民意去支持勇武

#民間集會團隊 #前發言人 #新界東 #劉穎匡 #本土派 #2020立法會選舉
更多內容請關注► #區區Interview
►►YouTube:
►►Facebook:
歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。訊息及內容，均不代表區區Interview及其所屬公司立場。

VL巴

up

唔係傳統泛民取態越見進取
係港共令到全香港人都唔多唔少BUY港獨

進取地投降？

支持街頭戰線